台積電、聯發科都受害！ 北京「比特大陸」滲透台灣挖角IC工程師遭搜索約談

屌你老母支那正苦食相可唔可以唔好咁衰呀一邊叫人同你合作一邊挖人走

人民幣太好味啦

大把人走去投共